---
layout: "comment"
hidden: true
title: "11533"
date: "2010-05-12T07:42:45"
uploadBy:
- "thomas004"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
WELTKLASSE!!!

W E L T K L A S S E ! ! !

W  E  L  T  K  L  A  S  S  E  !  !  !

Stefan, für mich schon jetzt das Modell des Jahres! Eine genial einfache Idee: Ein selbstgebauter Elektromotor und ein paar Übersetzungen - fertig. Aber das sooo technisch perkekt umgesetzt, schön kompakt und auch optisch ansprechend gebaut - ein Schmaus für Augen und Ingenieursherz!

Aber entschuldige bitte, dass ich Deine liebevollen Detailerklärungen zur Elekronik nicht gelesen habe. Davon verstehe ich rein gar nichts. Das überlasse ich den Meistern - wie Dir, Stefan!

Gruß, Thomas